有咩字係你由細到大都寫錯？

鍾意個鍾
我由細到大都寫鐘
今年先知自己一直都寫錯

錯

仲係
由細到大都以為係仲
比肥絲屌完之後
先知係係重

以為IQ題添

同你一樣

晒哂

「錯」

咁你重有冇寫錯？

鍾都係錯

醜字

如果要執到咁正連發音都要改

你ON9?
咁都仲要問

原本我寫 重 先
但見多人用 仲
所以我跟咗佢哋用 仲

烏龜 背囊 跳繩

唔係寫錯 係唔識寫
而家係用手寫板撩出黎

贏
亡口月貝凡

好多人都打錯

好多人玩寫咗做挽

識改好難得

b同d
細個成日搞亂 到依家寫完or睇完都要load一Load

有班撚樣係唔識諗嘢
淨係識唸嘢

但我覺得仲好啲 eg 重用 可以解reuse, 重用一個人, 仲用

但仲用就係仲用

醜

所有5P字